如不幸感染肺炎 建議去人血饅頭藥房傳染比哂班仆街

攬炒

香港人死之前都好多野做
去狗屋>搵林奠>高官
宜加仲要加藥房, 唉